[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (19) 人人樂壇 音樂第一

[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (19) 人人樂壇 音樂第一

[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (20) 人人樂壇 音樂第一

投票投票

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手
林家謙
Chill Club年度新人
Jer 柳應廷

幕後獎項
Chill Club年度作曲人
林家謙
Chill Club年度填詞人
黃偉文
Chill Club年度編曲
林家謙
Chill Club年度監製
Edward Chan

投票投票

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合
金: MIRROR
銀: RubberBand
銅: Dear Jane
Chill Club年度唱作歌手
林家謙
Chill Club年度新人
Jer 柳應廷

幕後獎項
Chill Club年度作曲人
林家謙
Chill Club年度填詞人
黃偉文
Chill Club年度編曲
林家謙
Chill Club年度監製
Edward Chan

阿DEE好正

LM

講真
投票出黎
你無得唔接受結果
人地多fans

搵咗19，20勁耐

得銀同銅

Error!!

Error有無機會talk少少啊

903個次已經知

error！？

姜濤好似好累咁

hello

Error?

error???

嚟啦error

Error

唱K

好撚正

呢個design 正喎

error？！

點個肥仔啲歌

呢種就係民主

Error呢

嘩

好想唱K

屌

牙醫🥰

嘩屌好有feel

牙醫

影唔到印花啊

有冇error啊

私怨：dj食屎啦dj食屎啦dj食屎啦dj食屎啦

呢part

有小肥牙醫阿伯 一定有9up

牙醫 小肥

牙醫 陳伯 小肥

好耐冇唱過k

正 唱K

好有feel

牙醫正到呢

Jay fung

好撚正呀...

我都好想唱k

咁VIUTV都係靠鏡粉撐場既姐
佢地真係好恐怖

呢一part正喎

個頒獎典禮太短啦仲有好多人想睇

啲環節真係好那正

唱k好正呀 我都好想唱k

依part條橋正到呀

雞翼尖

好正！呢4個

唱k

嘩屌4個痴線佬都好

好正

呢個表演concept幾正

牙醫好正

牙醫好聽到癲

得vo

牙醫世界第一！！！！！

Cls 㗎viu

我都想唱k

個show好正
I love viutv

持久功夫

個概念好正

推埋呢個

出面推緊21

牙醫要金

之後有無error

鏗鏗

牙醫香港第一歌手

呢part好撚正

好好聽

仲以為 error 有得唱

痴撚線呢三個加埋

唱k好聽到呢

小肥

屌我以為有error哭𠹌咗

好撚正呀屌

最強陣容

諗起星1龍志權

好撚正呀！！！！！！

總投票數幾多

我以為會係唱其他歌手d歌添

牙醫唱歌真係好穩

當戲做埋

真係好耐冇去過k房

點解21推到咁多

多謝viu做場咁好嘅show

知我地咩料啦

幾時有得唱k

好聽啊鏗鏗

呢part好正

好想唱k

後庭

又冇error on9

而個頒獎禮好撚新穎

嘩屌，度橋嗰個

呢個po先係真

個把扇jm9

想轉投無力感

我想同佢哋唱K呀

正到

邊有k房咁好聽

唔好咁快完

依段有料Viutv啲橋ok喎

多謝viu
個show真係好正

呢PART正能柒到...

好正呀屌個idea

error（除左poki）你地有冇mon post呀，連登好多人撐你地架

每一part都好撚正

好高質

原來陳伯有黎

鏗

7萬幾組合

打晒冷震！！

呢part正吖

牙醫同小肥會唔會扑野

每一part d Concept 好正

neway 執左， 有啲感慨

仲以為唱k係error

呢個組合係我既青春 好感動

俾error出下樣都好

好耐冇睇過台上台下都咁happy 嘅show
以前啲盼獎禮，下面個個都喺度恰眼訓，
等收工，睇到都覺得悶

係幾好聽

好多人去曬21

呢個background加唱K好似Red Mr D房

泳兒

Jay終於有得唱

唱k呢條橋係咪抄龍志權

呢part正到痴線

Jay Fung

Jay funggggg

牙醫live 屈機

牙醫
我唔係你fans但投咗你
因為你真係好正

Jay

起咗雞皮

講埋又唔區呀
等d人知道如果你留意樂壇 下次要投票

凍檸茶

陳伯有黎架

feel到今晚個個歌手都好enjoy好開心咁去玩呢個show
好有心嘅頒獎典禮

玩下骰中先啦

越南文

呢幾個都好正

jay fung

點解唔嚟

第一次做已經超好睇
希望歌手繼續支持唔好過晒cctvb唔返嚟

好想唱kkkkk

咪男歌手金銀銅齊哂
撚小肥

（除左poki）

到我未啊

Jay Fung!!

唱牙隔離房唱得咁好聽，我無限幫佢哋加鐘啦

正到爆呢4條友

邊個頒獎禮好睇d
chill club
903

唱K應該要幾個人一齊唱先係

呢part先係高潮

推呢個定21

呢個環節係咪去到11點
唱10分鐘
陳伯小肥鳩噏半個鐘

k 房concept 好正呀

牙醫真香港人歌手

個字幕

(除咗poki)

jayfung!!!!!!

啲歌詞咩事

係囉

佢哋4個好正

啲歌詞

粵拼

真係男人KTV

呢個組合

歌詞

d字幕

翻版喎個MV

啲歌詞做咩

笑死

啲拼音好q

Agger 播多一個鐘啦

究竟error幾時先會得到認可

特登影字幕機

陳伯

山旮旮

啲提字機

真係影提詞機

字幕

幾年前五月天犀利趴都玩過

翻版mv

個提詞好好笑

英文字幕

拼音

好正啊媽

呢part不得了

我未試過唱K冇人唱得咁多聽

新big4

火星文

笑撚死啲提詞

以為k房係error出黎唱

JF

越南文LOL

Jay唔識中文

呢part又係正撚到癲

jay

呢一節啲performance 好聽到爆

林家謙講左咩請問

串Neway

雖然有啲瑕疵

香港有呢啲頒獎禮好正呀

應該佢唔識中文

仲要cut撚咗人地首歌

好好J

個歌詞

正呀呢四個

佢唔識睇中文掛

same
好可惜無力感冇年度之歌

笑死拼音提詞機

每part都好有誠意同貼地

馮允謙 d拼音

越南提字

希望Jay fung 快啲洗甩Tbb味道
佢值得更好

Jay Fung唔識睇中文?

Chinglish提詞

呢part 特別

因為jayfung好似唔識睇中文?

依首好好聽

撥扇

笑死個字幕機係英文拼音

係

個字幕做乜尻

d 歌詞

歌詞板咩事

牙醫 告急
未投嘅快啲投票

好好笑

呢part好有feel

我好鍾意你地㗎 特別係33b

歌詞機笑撚死 為左Jay Fung而設

拍乳

Jay Fung好似係睇唔明中文？

由第一round開始投

呢part 好好J

最尾應該會

Jay 正！！！！

有拼音

Jay Fung睇唔明中文啲拼音歌詞

沒有你我甚麼都不是

聽完呢part耳仔真係懷孕

咩文

Jay fung live正到

加拿大長大

頭先見到有人話少 香港廣東歌現況係咁上下

po21班傻閪唔會覺得怪架咩 推咁耐

呢一Part好撚正

yes

想問下陣仔係邊個search唔到

自己歌唔熟？

小肥啲和音好撚正

幾有心思呢part

係咪無pk係到 所以error無份上台表演

今年第一年就so hand咁
唔知下年又會點玩

今晚啲表演idea好撚正

呀陳柏宇d歌呀？

4個好正

jason

笑死 真係好懷念以前neway 唱k...翻版mv

為佢整拼音

陳伯同小肥好鳩

想聽寵物

在心中

呢4個屌打全晚既歌手

小肥做乜9

呢part正到

Cls 勁有心

Ian唔理姜b

陳扯

明顯係

呢首歌正

擺明搞笑 唔好認真

馮允謙ok喎

依part好正 痴線

軒叔會唔會出黎

D combination好正
好似返左去90-2010年代嘅樂壇

陳仔

呢part正

陳伯正呀!!!!

Kolor 過左未 唔得閒mon 住

陳伯唱到好似播cd咁

小肥好聽

我點咗，不過唔係好熟

屌小肥好好笑

jayfung 啲歌都幾好feel , 原全唔知係巨聲出嚟

小肥撥扇 笑咗

呢part好正 四個都係實力派

4位都ok

呢part唱得最好聽
4個都ok

Free得黎投入 音樂就係咁先正

小肥係咁撥扇做咩

支持k房concept

I love him so much

廣偉

呢part勁正

時光機OK?

好想聽kolar

應該係

揸把扇jm9

發覺你好鐘意玩投票
搞分化喎

唔係好熟

救撚命呀好正

咁就5年

未

好正呀~

廣東話拼音

軟仔會唔會出嚟

依part好正

小肥同陳伯

依一part好撚正呀

全部都唱得
好正

花姐個性奴

串佢唔識中文？

想睇error

好撚好聽
但小肥把扇係咩事

今晚個show，
如果eason 唔係on9衰左綿花單野，
由佢壓軸出場，
完成交棒，可能真係會睇到喊

小肥值得更紅

雙贏，完。

好貼心

冷氣唔夠凍

Jason

4個都真係值得更紅

好似冇去？

唱k都玩和音

把扇

真係好耐冇唱k

笑到仆街

期待chill club之後仲搞得好睇過903

小肥啊

下好過2000嗰啲啦

小肥好正

waa啲和音

hoe

有無女版k房

Chill Club今次頒獎禮真係幾有heart

係咪rubberband演唱會揸住個把黎

cut歌

一首歌

Ian?

哀家

cut 歌

你cut我首歌

呢part真係好正

Cut歌

出拼音cls

今晚最正依part

cut鳩佢2

你cut我首歌？

Cu歌 好正

cut我首歌

陳伯 so qqqqqq

你 ming 唔 ming?

未呀，但應該無....

小肥佬

依part可以有排J

Cut佢

你Cut我首歌
咪霸

兩邊都支持

最後如果係勁歌金曲就正

Cut你咪cut你

小肥好fit

好鐘意依part

咁先係香港樂壇㗎嘛

聽哀家唱歌

今晚個show感覺好歡樂

我覺得已經好睇過

啱啱dee做咩

唔算show hand, 只係用chill club嘅模式搞頒獎禮

同傳統頒獎禮好唔同

有冇yolo

佢係RB 演唱會都有扇

佢哋真心好enjoy

笑死真係cut

小肥把扇

cut人歌

cut歌呢下真係笑撚死

有冇黎啊

呢度4個得1個有獎

Mirror 有4個奬😭😭😭

好正!!!

Cut 歌

點解唔唱時光機

真係cut歌

cut佢歌

小肥哀家

不要問，很恐怖

cut歌好似真係平時唱k咁

小肥comeout咗之後放咗好多

真 好多野都唔完美 但好好睇

Cut你咪cut你笑死

小肥有冇新歌

想佢做耐D 做多D野睇同聽
2.5 HR 好快

痴線好正

好正！

當然出 一首歌，小肥都無乜機會上台唱

真係cut 歌

小肥高質樂壇欠你一個交代

小肥都好正

小肥出左櫃之後個人開心咗好多

真係partpart都好正

笑咗

好撚貼地

各位chill club既k迷係咪玩得好開心呢？

謝謝你K房

好多嘢睇

陳伯煩撚到

屌打其他四台屌打到

歌手門

個個有得唱， 幾好

好聽

好正啊小肥！！！！！！！

小月巴

成個concept好到爆炸

咁就唔會可以同人比較

廣偉痴左線

呢個頒獎禮真係好好睇
睇得好開心

我最喜愛的一首歌

cut歌笑咗

Real

屌 好想去現場，一定好好睇

陳伯係後面撥扇

撥埋地下啲紙碎

兩種唔同模式啦
both ok

呢4個真心勁到癲

同意

小肥佬，屌你

真都好嘅

仲未有得唱

好高汁個k歌主題

好好笑cut歌

呢part好正 歌手都好enjoy

真

開心咗好多

各位Chill Club嘅歌迷～

陳伯好正

我地真係餓左好耐

黐線好撚正

呢part真係cls

Princejoyce好熱？

欣宜好熱

走數狗

插歌

想聽時光機

真係好似唱K

今年咁正
下年點搞

仲有個19未推完

Chill club睇得出係想搞一個音樂party融合頒獎禮

K歌之王

小肥全晚最好聽

Bosco

個show 好有heart 好正

今晚到底係咪演唱會
viutv呢次搞得好好

唱k 一定cut歌

好撚開心

懷疑齋坐

屌呢啲先叫節目效果黎架嘛

我做好心理準備了

重未完，超時啦

勁多歌手有份唱，大家都有參與
一齊做個show咁
正到痺

屌，咪能唱新彊棉

誰人又相～信

澤仔首歌

鍾意佢有咁多唔同歌手合作位 音樂show

k歌之王

個post推慢左

佢地唱歌真係唔差 呢排重睇error遊
其實pk唔差 希望儘快歸隊

最後會唔會點勁歌金曲

最尾會唔會唱古巨基嗰首長歌

好似真係有時光機喎

全晚最正係依part

有陽光燦爛的日子

十大冇份唱？？

小肥最想插的

今晚真係好精彩
以後唔再話viu d live show 唔得

呢part正 真係似party

193

又單春

Princejoyce攞住風扇

睇Rb演唱會見到小肥唱和音
就諗幾時會見到小肥喺紅館開演唱會

唔係點做陳伯

請埋bosco啦

應該近年最好睇呢個頒獎典禮之一

好彩無人搶咪

想聽澤囝

真
唔係淨係比獎咁悶

今年 903 無現場觀眾係差啲

Where is bosco

我諗起Bosco版嘅K歌之王

小肥把聲真係好聽

好耐無試過追頒獎禮
好撚好睇

diu 點解我成個腦都係黃宗澤

澤囝:唔叫？

後邊啲字體同背景好有時代感

小肥唱歌真係好撚勁

好想唱k 呀屌

呢part應該本身有單春

都估到會cut歌

點解唔唱陀飛輪呀

4個唱功都正

我都想知

呢首而加靜係諗起黃宗澤嘅版本

佢找數未

真係好正 音樂交流咪呢啲

至矮：wow

牙醫太正

黃宗澤

搵人叫黃宗澤上去唱

新一代四大天王

好開心呀今晚

牙醫好正呀

台下好熱架

bosco

Viutv世界第一

陳伯好似癲佬

陳伯唔好再恰小肥

單春 bosco

Cut歌ok?

陳伯痴左線

牙Thor又要谷住啦，四個人喺佢面前唱單春歌

似

單春真係衰on9….

係咪有周baba聽

澤囝係到就完美

啲聲靚到

我都覺
會越來越好睇
再更多歌手去
搞足幾粒鐘的

有冇王宗澤

冇澤囝爭緊啲

澤囝

黃宗澤個version 唔該

Tvb 話要出新五虎麻

唔洗之一了

開PO啲NUMBER 錯撚哂

幾時有chill club拉闊賺下錢整音響

純頒獎禮香港黎計903搞得最好無為同佢地比較
而家呢樣mix反而啱viu搞

黃宗澤一陣會喺樓梯行出嚟

如呢個時候澤仔上來

4人版K歌之王

應該搵埋佢嚟唱

有歌齊齊唱

有聲
記得帶齊你啲隨身物品走啦

Verse個鼓好正

我都係

黃宗澤岀黎就掂啦

呢4個好正

仲有插歌

單春 垃圾 屌你老母臭閪

係有創意嘅

唔好啦

好似係k房點緊歌咁

比人Bin C Bin到2046

新疆

viutv搞呢個頒獎典禮真係有諗過度過
好有心思

以為小肥會扮澤囝

原本應該真係單春唱

小肥唱歌係好聽

Joyce is moist

好睇呀

係咪有陽光燦爛的日子

This On9仔

今晚爭左澤囝

陳伯同小肥應該好friend

冇Janice aga rb
有冇軒仔

召喚老母巴

陳柏宇真係去左k房咁

陳伯jm9

冇走音

真係個個都玩得好開心

Pin this

呢4位好正

佢會唔會驚喜出場

一齊玩先係音樂

香港樂壇欠黃宗澤一個膠袋

或者林子祥都得

成個頒獎禮好用心
俾好多歌手機會 有種以前百花齊放既感覺
好感動

男仔都射出來了

年青人偶像

想睇提詞器

佢真係去到邊都好多嘢講
但真係好搞笑

但唔刻搞掂個音響
五年都係咁

牙醫唱歌真係進步咗好多去學過定點

冇叫bosco嚟？？

我都覺

陳伯好入戲

正喎

林夕 yman既

能共你hole hole地相處~

屌！！！！
真係好撚正 仲正過原唱

勁歌金曲

聽到毛管棟咗

佢真係

好正呀

互相尊重支持
唔係cctvb咩節目都搞上把下把串人嚟做效果

又bin

似party咁攪好撚正

今晚咩都齊 係差band show
有dj tonick 19

4個男歌手4個唔同風格
佢地當唱k多過show

07 新人呀

鏗鏗點解咁正
但年度之歌輸咁多

升key cls
ViuTv會唔會太撚正 成晚都好撚正

我屌

下次記得點我嘅新歌啦

陳栢宇特登搞9小肥

應該忍唔住

牙醫真心勁

CUT啦

馮允謙拍埋呢三個到都差幾多
本身唔係差 但真係有比較

澤仔呢

唔撚係掛

正撚到

屌你

真係好正 新舊歌都有

牙醫唱歌真係好好聽

呢個位原本係咪EASON唱

好彩佢冇黎

viu快啲放重溫
我要狂loop

做乜唔請埋黃宗澤黎唱

Bosco?

佢地好似同年出道
最新musicpanda佢地兩個一齊唱

屌撚晒你班垃圾，手足正經post冇人推，呢啲垃圾post霸住個熱門

咁就正啦

鋼琴伴奏好聽

tvb個歌唱比賽有冇搵佢做老師

俾人屌撚番轉頭就有佢份

九展音響關佢咩事

好正啊

牙jay把聲好正。。。

屌你有聲

佢哋係好fd

唔好再眷戀e 神啦

救命好正

應該無

音樂第一 頒獎第二

CCTVB嘅K歌之王

加埋澤囝就真五虎

想射哂比小肥

咁就真係人人樂壇啦

個收視會即刻大跌

ERROR唔會冇份表演掛..?

我係XXX下次黎記得唱我嘅新歌啊

會唔會突然有人開門黎比野飲大家之後靜哂

連登仔

呢四個做組合都幾正

4個都唱得好好

出面開勁多個post咩事

CLS 邊個post 先係

岩岩以為中間eason會彈上黎

bosco呢!!

唱單春啲歌

哇屌啲觀眾爽啦 真係concert咁

最尾係咪用黎抽黃宗澤水

唱單春既歌 藍台confirmed

好精彩

其他都係成日唱得一陣就cut 食屎啦

屌 有聲

算啦
作者已死，佢嘅歌唔再需要佢去唱

呢4個正到仆街

唱K Level都唔搵This On9仔

澤仔呢屌你

好撚正啊！

啲數字都9黎

Bosco唔出現係敗筆 唱k點都要有個難聽

請埋佢來唱呢首啦

岩呀
新一代要來了

想有Janice and rb

係咁堅爆

諗起bosco

想聽黃宗澤唱

四個都好正

睇完心諗 點打呀

陣間有冇櫻花樹下

射左成晚

最尾要點勁歌金曲喎

認真可唔可以拉底藍家謙睇呢獲

好撚柒正！

好好睇啊

諗起黃宗澤

彈埋淨低嗰粒上嚟？

有夾過和音，唔單單唱k la

佢哋話過07嗰屆可能係有史以嚟最friend

69

屌你老母臭閪

希望下年都係呢個模式一開始睇心諗做乜鳩 而家覺得好撚正

bosco:唔叫?

今年搞到咁 下年keep到都收貨

其實我又唔覺得家謙唔尊重嘅
佢成日上ChillClub
覺得呢度都算係自己場
可以當係平時咁輕輕鬆鬆掛

覺得大家可以俾次機會佢嘅
冇經驗第一次拎咁多獎唔識反應
未至於批鬥嘅

希望error壓軸出場

屌你高潮

好mean

真係好高質嘅一個頒獎典禮

頂

真係講呢句

副歌，我以為eason會彈出黎

連志偉中間wow把聲都聽到

癡線

diu

又呢招
你係咪以為冇人認得你個名

扮埋Neway

之前歌手門已經睇得出

屌真係有講

話唔定會有

屌
真係講

呢part幾好睇

你又岩

呢個show真是好正

屌
真係neway

唱k真係好撚正

不要再說了
連你呢個鏡粉都投咗牙醫

Mirror ignited!

我屌 有聲

咪玩啦 死得人多

應該係，
一起K歌之王就後面出黎

真係講呢句!!!!

Neway咁

叫佢報名參加腥夢傳奇

扮得好撚似

屌真係出呢句

屌咁都搵到位抽

cls

唔同歌手有collab好正

嘩屌！最尾

中

笑死 各位Chill Club既K迷

各位xxxxxx

夾返錢

Neway

屌你真係有

真係有呢個ending

好想同佢地唱k

好正夾錢

Tvb 獎又唔見佢咁？

小肥 陳伯嗰代
牙醫同Jay嗰代
而家有新一代

記得帶齊隨身物品

4個癲佬

屌真係有neway

最後個段笑死

佢班人笑死

夾番錢

唱k最後果幾句

夾返錢唔好扮嘢啊

好正喎

好正呀救命

成晚最正呢part

未來人呢到有

痴線

好彩單春冇嚟

屌
真係有講

佢哋真係好frd

夾返錢唔好扮野

最尾嗰句好懷念neway

叱吒個時應該發現， 真係進步左好多

全晚最正
好有意思

屌 下次黎記得唱我既歌

幾好睇

臨尾好笑

Diu 好正啊 chill club既k迷

氣場差啲姐

好正嘅頒獎禮

呢個組合好有potential

好好玩

拎走d野

大家專心聽歌

夾番錢，唔好扮野

真係玩neway

唱人哋啲歌呢個環節真係好好睇

咁先至係㗎嘛 好正呀